<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<dataroot xmlns:od="urn:schemas-microsoft-com:officedata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" generated="2020-10-08T13:16:01" xsi:noNamespaceSchemaLocation="provacin.xsd">
    <FILM>
        <IDFILM>33753</IDFILM>
        <PRIORITAT>100</PRIORITAT>
        <TITOL>Rifkin's Festival</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>rifkinsfestival.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Rifkin's Festival</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Woody Allen</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Elena Anaya, Louis Garrel, Gina Gershon, Sergi López, Wallace Shawn, Christoph Waltz, Steve Guttenberg, Damian Chapa, Georgina Amorós, Douglas McGrath, Bobby Slayton, Yan Tual, Andrea Trepat, Ben Temple</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El film explica la història d’un matrimoni americà al Festival de Cinema de Sant Sebastià. La parella s’enamora del festival, de la bellesa del lloc i de la fantasia del món del cinema. Allà, ella tindrà una aventura amb un brillant director de cinema francès i ell s’enamora d’una resident de la ciutat...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>kd-3xJ6Dqk0</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>02/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32613</IDFILM>
        <PRIORITAT>99</PRIORITAT>
        <TITOL>Marwa. Petita i valenta</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>marwapetitaivalenta.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tiny Souls</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Dina Naser</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La petita Marwa viu en un camp de refugiats d’ençà que va fugir amb la seva família de Síria. L’atenta mirada de la Dina Naser segueix la vida quotidiana de la Marwa, un esperit alegre i obert que no entén de murs ni barrots. El pas de la infantesa a la vida adulta farà que afronti nous reptes per sobreviure en un entorn on, malgrat tot, la vida continua.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>àrab</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>4EjgepBqvek</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>01/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33510</IDFILM>
        <PRIORITAT>97</PRIORITAT>
        <TITOL>La mort de Guillem</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>lamortdeguillem.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>La mort de Guillem</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Carlos Marques-Marcet</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Pablo Molinero, Gloria March, Jany Collado, Bárbara Calatayud, Mar Linares</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L'11 d'abril de 1993 Guillem Agulló, un noi de divuit anys, antifeixista i nacionalista, és assassinat d'una punyalada al cor per un grup d'extrema dreta. Destrossats, Guillem i Carme, els seus pares, lluitaran perquè no es tergiversi la mort del seu fill, perquè no la considerin una mera baralla entre bandes i es converteixi en una icona de violència feixista. El camí, ple d'entrebancs, amenaces i guerra bruta mediàtica, estarà a punt d'ensorrar la família.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>hALE0YZPpvc</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>25/09/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33511</IDFILM>
        <PRIORITAT>96</PRIORITAT>
        <TITOL>L'Ofrena</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>lofrena.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L'Ofrena (The Offering)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Ventura Durall</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Àlex Brendemühl,  Verónica Echegui,  Anna Alarcón,  Claudia Riera,  Pablo Molinero, Mònica Van Campen,  Antonio Buíl,  Laura Weissmahr,  Rosana Espinós, Jaime Linares,  Josh Climent,  Valèria Endrino,  Aran Salazar</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Violeta rep la visita de Rita, la dona de Jan, amor d'adolescència que va marcar la seva vida després d'abandonar-la vint anys enrere. Violeta desconeix que la visita de Rita és el primer pas d’en Jan per intentar reescriure la seva història.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català, castellà, anglès i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 16 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>SkDtzozHgvc</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>18/09/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33420</IDFILM>
        <PRIORITAT>95</PRIORITAT>
        <TITOL>Coco, el petit drac: Aventures a la jungla</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>cocoelpetitdracaventuresalajungla.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Der kleine Drache Kokosnuss - Auf in den Dschungel! (Coconut the Little Dragon 2: Into the Jungle)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Anthony Power</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Per primera vegada, els dracs de foc i els dracs gurmet faran vacances plegats. Voleu saber per què?</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>alemany i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>rdEcbwtsU2U</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>10/09/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33659</IDFILM>
        <PRIORITAT>94</PRIORITAT>
        <TITOL>Trasto: De la mansió al carrer</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>trasto.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Trouble</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Kevin Johnson</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una història tendra plena de valors que parla d’un gos de l’aristocràcia abandonat a la seva sort...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>YMp25vLg9Xk</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>21/08/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33521</IDFILM>
        <PRIORITAT>93</PRIORITAT>
        <TITOL>El meu germà persegueix dinosaures</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>elmeugermapersegueixdinosaures.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Mio fratello rincorre i dinosauri (My Brother Chases Dinosaurs)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Stefano Cipani</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Alessandro Gassman, Isabella Ragonese, Rossy de Palma, Francesco Gheghi, Lorenzo Sisto, Arianna Becheroni, Roberto Nocchi, Gea Dall'orto, Maria Vittoria Dallasta, Saul Nanni, Iván Sánchez</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Jack té quatre anys i dues germanes. Un dia, els seus pares li expliquen que tindrà un germanet que serà molt i molt especial. En Jack està feliç, perquè, per a ell, “especial” vol dir “superheroi”! Però quan el germanet neix, en Jack s’adona que és realment diferent dels altres i descobreix el significat d’una paraula nova: “Down”.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>24/07/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33490</IDFILM>
        <PRIORITAT>92</PRIORITAT>
        <TITOL>Binti</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>binti.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Binti</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Frederike Migom</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Bebel Tshiani Baloji,  Mo Bakker,  Joke Devynck,  Baloji,  Aboubakr Bensaihi, Frank Dierens,  Tatyana Beloy,  Veronica van Belle,  Kuno Bakker,  Alix Konadu</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Binti és una nena de 12 anys que va néixer al Congo, però que viu a Bèlgica amb el seu pare. Malgrat que no té documents legals, la Binti vol tenir una vida normal i aconseguir el seu somni: ser una bloguera famosa!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>holandès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 8 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>57B8sJnD3i0</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>16/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33489</IDFILM>
        <PRIORITAT>91</PRIORITAT>
        <TITOL>Sabates Vermelles i els set trols</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>sabatesvermellesielssettrols.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Red Shoes and the Seven Dwarfs</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Hong Sung-ho</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Estimada Blancaneu, quan llegeixis això, el meu destí serà incert. Espero que trobis els valents set i els demanis ajuda...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>pY6oSEGyxmE</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>03/07/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32082</IDFILM>
        <PRIORITAT>90</PRIORITAT>
        <TITOL>El vent entre les canyes</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>elvententrelescanyes.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Le vent dans les roseaux</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>N. Liguori i A. Demuynck</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un rei prohibeix la música en tot el seu regne, però l’Eliette, una nena petita, s'hi resisteix i construeix una flauta en secret. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 5 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>omDPgah6E58</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>25/01/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32824</IDFILM>
        <PRIORITAT>89</PRIORITAT>
        <TITOL>Basia</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>basia.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Basia</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Marcin Wasilewski i Łukasz Kacprowicz</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Basia té cinc anys i viu a ciutat amb els seus pares, amb el seu germà i amb un amic de peluix. De vegades, com qualsevol infant de la seva edat, s’enfronta a grans problemes i ho fa amb intel·ligència, amb curiositat i amb un sentit de l’humor ben particular...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>polonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 3 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>2bxqlgSwxhA</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>27/09/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33009</IDFILM>
        <PRIORITAT>88</PRIORITAT>
        <TITOL>Frozen II</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>frozen2.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Frozen II</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Chris Buck i Jennifer Lee</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Vet aquí que una vegada, fa molt de temps, una profecia va condemnar el regne de Frozen a passar un hivern etern. Ara, la història s’allunya del regne de gel, molt molt lluny. Les protagonistes iniciaran un viatge amb l’objectiu de trobar-hi respostes...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>UomixenrmWI</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>22/11/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32607</IDFILM>
        <PRIORITAT>86</PRIORITAT>
        <TITOL>Honeyland</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>honeyland.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Honeyland</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Tamara Kotevska i Ljubomir Stefanov</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Hatidze Muratova</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una dona vora la cinquantena, cria colònies d’abelles en uns cistells fets a mà que deixa amagats entre les roques. Gràcies a un ritual secret, el preuat líquid que produeixen, no s’esgota mai. Sense protecció ni ajuda, és capaç d’amansar-les per poder extraure’n la mel i vendre-la a la capital. Tot és idíl·lic fins que, de sobte, nous veïns s’instal·len vora els ruscos, destorbant la seva pau i la de les seves abelles.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>turc</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>dgzEMXuBZ9c</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>03/09/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>28717</IDFILM>
        <PRIORITAT>85</PRIORITAT>
        <TITOL>L'estiu i la tardor al regne d'Escampeta</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2008</ANY>
        <CARTELL>lestiuilatardoralregnedescampeta.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L'été de Boniface et l'automne de Pougne</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Pierre-Luc Granjon, Antoine Lanciaux</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Durant les nits d’estiu, en Bonifaci festeja la reina Eloïsa i la seva filla i els seus amics voldran impedir que es casi amb aquest mentider que segur que alguna se n’empesca. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 4 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>W4J_3AO69jU</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>30/10/2015</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33159</IDFILM>
        <PRIORITAT>84</PRIORITAT>
        <TITOL>Les vides de Marona</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>lesvidesdemarona.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L'extraordinaire voyage de Marona (Marona's Fantastic Tale)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Anca Damian</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Aquesta és la història d’una gosseta que recorda els diferents amos que ha tingut al llarg de la seva vida i als quals ha estimat incondicionalment, omplint d’innocència i de llum totes les llars on ha viscut.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>1EIQG6S8aSg</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>26/06/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33757</IDFILM>
        <PRIORITAT>82</PRIORITAT>
        <TITOL>Crescendo</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>crescendo.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Crescendo</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Dror Zahavi</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Peter Simonischek, Daniel Donskoy, Sabrina Amali, Mehdi Meskar, Bibiana Beglau, Götz Otto</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un director d’orquestra de fama mundial vol crear-ne una amb músics israelians i palestins. Per aconseguir-ho, haurà de fer servir tota la seva habilitat i tots els recursos al seu abast...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>alemany</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>HgUsxgYYIUE</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>16/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33756</IDFILM>
        <PRIORITAT>81</PRIORITAT>
        <TITOL>Els papers d’Aspern</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>elspapersdaspern.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Aspern Papers</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Julien Landais</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jonathan Rhys Meyers, Vanessa Redgrave, Joely Richardson, Lois Robbins, Jon Kortajarena, Poppy Delevingne, Morgane Polanski, Barbara Meier, Alice Aufray, Nicolas Hau</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Morton Vint, un ambiciós editor i crític literari, viatja a Venècia a la cerca de les valuoses cartes que el poeta Jeffrey Aspern va escriure a la seva musa, Juliana Bordereau. Tot i que ja han passat diverses dècades d’aquella història d’amor, Juliana manté el seu íntim i preuat secret sota clau a una opulenta casa, on viu amb la seva neboda. La intenció de Morton és introduir-s’hi com a hoste i captivar la Tina... 
            Una captivadora història d’amor, passió, somnis i obsessions.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>G3pUdQdbOII</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>06/11/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33847</IDFILM>
        <PRIORITAT>80</PRIORITAT>
        <TITOL>I Am Woman</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>iamwoman.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>I Am Woman</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Unjoo Moon</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Tilda Cobham-Hervey, Danielle Macdonald, Evan Peters, Matty Cardarople, Dusty Sorg, Gus Murray, Molly Broadstock, Rita Rani Ahuja, Liam Douglas, Toks James, Shakila Zab, Zoë Crawford</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Helen Reddy, després de guanyar un contracte per gravar un disc, arriba a Nova York amb la seva filla, una maleta i 230 dòlars a la butxaca. Però la companyia discogràfica frustra les seves esperances i la Helen, sense diners, decideix quedar-se a Nova York i tenir una carrera com a cantant. Allà escriurà l’emblemàtica cançó “I Am Woman”...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>9pPXqzIz8xA</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>06/11/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33755</IDFILM>
        <PRIORITAT>80</PRIORITAT>
        <TITOL>Vitalina Varela</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>vitalinavarela.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Vitalina Varela</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Pedro Costa</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Vitalina Varela, Ventura</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Vitalina Varela és una dona de 55 anys de Cap Verd que arriba a Lisboa tres dies després de celebrar el funeral del seu home. Ha estat esperant aquest moment més de 25 anys...</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>portuguès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>ZcEnhHbnSJ8</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>16/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33754</IDFILM>
        <PRIORITAT>78</PRIORITAT>
        <TITOL>Promare</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>promare.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Promare: Puromea</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Hiroyuki Imaishi</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una colla de mutants, que té el poder de controlar les flames, provoca un infern de foc sobre el planeta Terra!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>japonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>23/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>28976</IDFILM>
        <PRIORITAT>75</PRIORITAT>
        <TITOL>Phantom Boy</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2015</ANY>
        <CARTELL>phantomboy.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Insaisissable (Phantom Boy)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alain Gagnol i Jean-Loup Felicioli</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un gàngster desfigurat fereix l’inspector de policia que el segueix. Immobilitzat a l’hospital, coneix un noi d’onze anys que fa un tractament llarg i que té el poder de sortir del cos. Com un fantasma, invisible, alça el vol i passa a través dels murs.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>ed0xw3FpcXA</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>14/11/2015</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31226</IDFILM>
        <PRIORITAT>73</PRIORITAT>
        <TITOL>La revolta dels contes</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2016</ANY>
        <CARTELL>larevoltadelscontes.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Revolting Rhymes</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jakob Schuh i Jan Lachauer</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Pel·lícula inspirada en la col·lecció de poemes de Roald Dahl on recupera els personatges dels contes clàssics amb un esperit transgressor. Blancaneu i la Caputxeta mai no tornaran a ser les mateixes...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>4m6pZZ1cEGE</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>26/01/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33062</IDFILM>
        <PRIORITAT>71</PRIORITAT>
        <TITOL>Jacob, Mimi i els gossos del barri</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>jacobmimiielsgossosdelbarri.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Jekabs, Mimmi un runajosie suni (Jacob, Mimmi and the Talking Dogs)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Edmunds Jansons</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El pare d’en Jacob ha de fer un viatge de negocis. Serà fora uns dies i, per aquest motiu, el noi haurà de passar una setmana sencera amb el seu oncle i la seva cosina, la Mimi. Tan bon punt hi arriba, s’assabenta que un ric home de negocis vol transformar el parc central i edificar-hi nous gratacels. En Jacob i la Mimi decideixen aturar el projecte. El cas és que tan sols poden fer-ho amb l’ajut d’una colla de gossos de carrer que… poden parlar!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>letó</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>ZhbLqMs8Y78</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>29/11/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33386</IDFILM>
        <PRIORITAT>70</PRIORITAT>
        <TITOL>Trolls 2: Gira mundial</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>trolls2giramundial.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Trolls World Tour (Trolls 2)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Walt Dohrn i David P. Smith</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Poppy i en Branch descobreixen que la seva tribu no és l’única al món! N’hi ha sis més repartides en sis regnes i consagrades a sis tipus diferents de música: funk, country, tecno, clàssica, pop i rock! Una aventura que els portarà més enllà de tot el que havien conegut fins ara...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>A1pjFKPjub8</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>23/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33492</IDFILM>
        <PRIORITAT>68</PRIORITAT>
        <TITOL>Peter Rabbit 2: L'escapada</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>peterrabbit2lescapada.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Peter Rabbit 2: The Runaway</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Will Gluck</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Peter viu amb la seva gran família de conills i està ben avorrit de la vida al jardí. Per això, ara només pensa a viure grans aventures i té un bon programa... l’escapada!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>Iq30bF83AoU</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>18/12/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>29182</IDFILM>
        <PRIORITAT>65</PRIORITAT>
        <TITOL>Al sostre del món</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2015</ANY>
        <CARTELL>alsostredelmon.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tout en haut du monde</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Rémi Chayé</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Sasha és una jove aristòcrata de Sant Petersburg amb un avi aventurer que va marxar al Pol Nord i no en va tornar. Per demostrar que realment hi va arribar s’embarca en una aventura que mai no havia imaginat. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>UTK32Dilr7c</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>11/03/2016</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32630</IDFILM>
        <PRIORITAT>65</PRIORITAT>
        <TITOL>Cançons per a infants i bestioles</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2014</ANY>
        <CARTELL>canconsperainfantsibestioles.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tänk om...</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Linda Hambäck i Marika Heidebäck</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un film d’animació amb 12 històries musicades, en què s’inclouen una sèrie de contes sobre la vida animal, l’amistat i la complicitat. Una declaració d’amor, la relació entre joves i grans i el desig de viure aventures meravelloses i fantàstiques. El film, doblat al català, s’exhibeix també amb subtítols, per fomentar la lectura i fer-lo accessible a infants amb dificultats auditives.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i subtitulada en català</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>suec</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 2 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>28/09/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33768</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>12 Hour Shift</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>12hourshift.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>12 Hour Shift</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Brea Grant</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Angela Bettis, Chloe Farnworth, David Arquette, Dusty Warren, Kit Williamson, Mick Foley, Briana Lane, Thomas Hobson, Nikea Gamby-Turner, Julianne Dowler, Tara Perry, Ted Ferguson, Brooke Seguin</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Hi ha res pitjor que un doble torn? Sí, que a més de fer dotze hores a l’hospital on treballes, la teva cosina hagi perdut l’òrgan que havia d’entregar-li a un traficant i vingui a demanar-te ajuda.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33769</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Amulet</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>amulet.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Amulet</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Romola Garai</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Imelda Staunton, Carla Juri, Alec Secareanu, Paul O'Kelly, Louis Jay Jordan, Anah Ruddin</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Tomaz és un soldat traumatitzat per la guerra que s’ha refugiat a Anglaterra. Potser per això, quan li ofereixen cuidar la jove Magda i la seva mare malalta, ell no dubta a acceptar-ho. Tanmateix, no li han fet cap favor. La senyora no surt del pis de dalt, i el casalot està en ruïnes.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33770</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Archenemy</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Archenemy</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Adam Egypt Mortimer</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Joe Manganiello, Glenn Howerton, Joseph D. Reitman, Mac Brandt, Kieran Gallagher, Christopher Guyton, Luis Kelly-Duarte</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Max Fist diu que és un heroi d’una altra dimensió arribat a través de l’espai i el temps a la Terra, on no posseeix cap poder. Ningú no es creu les seves històries, excepte un adolescent anomenat Hamster. Junts, intentaran aturar el clan que controla la droga a la ciutat, comandat per un personatge sinistre conegut com El Director.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33771</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Archive</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>archive.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Archive</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Gavin Rothery</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Theo James, Stacy Martin, Rhona Mitra, Toby Jones, Peter Ferdinando, Jeremy Wheeler, Hans Peterson, Richard Glover</INTERPRETS>
        <SINOPSI>2038: George Almore està treballant en una intel·ligència artificial amb trets humans. Està a punt d’aconseguir-ho, però la fase final és la més complicada, sobretot perquè el que el George no diu és que el robot que està dissenyant té com a principal objectiu reunir-lo amb la seva difunta muller.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33772</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Be Water</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>bewater.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>30 for 30: Be Water</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Bao Nguyen</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Bruce Lee</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El 1971, dos anys abans de morir, Bruce Lee va tornar a Hong Kong amb la intenció d’aconseguir la fama que se li havia negat als Estats Units. En aquest període, va realitzar quatre pel·lícules i va assolir la categoria de llegenda.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i xinès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33773</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Beauty Water</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Beauty Water</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Kyung-hun Cho</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un mal dia, la Yae-ji es converteix en l’objectiu d’una campanya d’odi a les xarxes socials. És la gota que fa vessar el got de tota una vida sent ridiculitzada pel seu aspecte. Decidida a capgirar la situació, la jove prova Beauty Water, un producte de maquillatge que permet modelar la pell fins assolir l’ideal de bellesa desitjat. Però el miracle estètic és només el principi d’un autèntic malson per a la protagonista.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>coreà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33774</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Becky</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>becky.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Becky</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jonathan Milott i Cary Murnion</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Kevin James, Lulu Wilson, Joel McHale, Amanda Brugel, Robert Maillet, Ryan McDonald, Gage Graham-Arbuthnot, Mike Dara, Chandra Michaels, James McDougall, Isaiah Rockcliffe, Markus Radan, Charles Boyland, Andrew Siwik, Chelsea Barnes</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Becky, el seu pare i la nova parella d’ell es dirigeixen a passar el cap de setmana en una casa vora el llac, amb la intenció de llimar les asprors entre l’adolescent i la seva madrastra en potència. La tensió domèstica passa a un segon pla quan una banda de criminals truca la porta.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33775</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Black Bear</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Black Bear</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Lawrence Michael Levine</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Aubrey Plaza, Sarah Gadon, Christopher Abbott, Lindsay Burdge, Alex Koch, Jennifer Kim, Paola Lázaro, Shannon Patricia O'Neill, Grantham Coleman, Lou Gonzalez</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En una casa en un remot llac a les muntanyes d’Adirondack, una parella entreté una convidada que busca inspiració per a la seva pel·lícula. El grup cau ràpidament en un calculat joc de desig, manipulació i gelosia, sense adonar-se que aviat les seves vides es tornaran perillosament complicades, mentre la cineasta busca una obra d’art que desdibuixa els límits entre autobiografia i invenció.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33776</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Boys from County Hell</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Boys from County Hell</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Chris Baugh</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jack Rowan, Nigel O'Neill, Louisa Harland, Michael Hough, John Lynch, Fra Fee, Morgan C. Jones, Andrea Irvine, Robert Nairne, Marty Maguire, Kathy Monahan, Emma Paetz, Jordan Renzo, David Pearse, Stella McCusker, Conor Grimes, Lalor Roddy</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Benvinguts a Six Mile Hill, un tranquil poble irlandès que té com a únic reclam la dubtosa llegenda que Bram Stoker hi va passar una nit al pub local. Un grup d’operaris de carretera, liderats per un pare i un fill que estan a matadegolla, ha de sobreviure la nit en què, accidentalment, desperten un antic vampir irlandès.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33777</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Breeder</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Breeder</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jens Dahl</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Sara Hjort Ditlevsen, Anders Heinrichsen, Morten Holst, Signe Egholm Olsen, Jens Andersen, Eeva Putro</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una empresa de productes de salut i bellesa està segrestant dones joves per experimentar amb l’ADN dels seus nadons i obtenir un tractament que permeti revertir el procés d’envelliment. Quan la Mia es disposa a investigar aquest assumpte tèrbol, acaba sent atrapada per la perversa xarxa d’aquesta granja humana.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>danès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33834</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Citizen K</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Citizen K</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Yves Montmayeur</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Takeshi Kitano, Kayoko Kishimoto, Jia Zhangke</INTERPRETS>
        <SINOPSI>És un rostre únic, impenetrable. És també un artista amb múltiples cares. Takeshi Kitano encarna el nou cinema japonès, però també és un subversiu artista visual, un desfermat comediant de televisió, un atiador de la conservadora societat japonesa...</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>japonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33778</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Clapboard Jungle</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>clapboardjungle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Clapboard Jungle: Surviving the Independent Film Business</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Justin McConnell</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Chris Alexander, Dave Alexander, Chad Archibald, Charles Band, Yazid Benfeghoul, Justin Benson, Zack Bernbaum, Michael Biehn, Jennifer Blanc, Uwe Boll, Christian Burgess, Jessica Cameron</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Com ser un director independent i no morir en l’intent? Aquesta és la pregunta que mira de respondre “Clapboard Jungle”. El documental es planteja com el viatge de cinc anys d’un cineasta que mira d’aixecar un projecte, puntuant la seva odissea amb entrevistes a una llarga llista de noms del panorama cinematogràfic internacional.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33779</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Come True</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>cometrue.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Come True</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Anthony Scott Burns</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Julia Sarah Stone, Landon Liboiron, Skylar Radzion, Tiffany Helm, Tedra Rogers, Chantal Perron, Michelle Rios, Marla Renae, Carlee Ryski, Caroline Buzanko, Elena Porter, Kaya Coleman, Orin McCusker, Pamela Parker, Steve Tsang</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Somnis obscurs pertorben la Sarah, una adolescent rebel amb dificultats al col·legi. Incapaç d’anar a casa, troba refugi en un experiment universitari sobre el son. Què pot haver-hi de dolent en un lloc on et fan descansar a canvi d’un grapat de diners? La Sarah espera que això l’ajudi a desfer-se dels seus malsons, però aviat es convertirà en el conducte d’un descobriment esfereïdor.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33780</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Comrade Drakulich</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>comradedrakulich.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Drakulics elvtárs (Comrade Drakulich)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Márk Bodzsár</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Lili Walters, Ervin Nagy, Zsolt Nagy, Szabolcs Thuróczy, István Znamenák, Nelli Szücs, Alexandra Borbély, Mónika Balsai, Roland Rába, Éva Kerekes, Zsolt Trill, Tibor Bödõcs, Hanna Pálos, András Vinnai</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En plena Guerra Freda, Hongria organitza una campanya de donació de sang per al Vietnam, que està en guerra amb els Estats Units. Un dels convidats d’honor és un vampir. Una parella jove que treballa per a la policia secreta ha de monitoritzar el nouvingut i esbrinar el secret de la seva eterna joventut.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>hongarès, rus i vietnamita</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33781</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Cosmogonie</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>hunted.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Hunted</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Vincent Paronnaud</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Christian Bronchart, Lucie Debay, Ciaran O'Brien, Jean-Mathias Pondant, Kevin Van Doorslaer, Gilles Vandeweerd, Dianne Weller, Arieh Worthalter</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Quan l’Eve coneix un noi en un bar, poc s’espera el que succeirà aquella nit. En realitat, s’ha creuat amb un psicòpata (i amb el seu ninot), amb qui s’embranca en una persecució nocturna i violenta. En mig del bosc, aquesta singular caputxeta vermella farà el que sigui per deslliurar-se del seu particular llop feroç.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33782</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>El elemento enigmático</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>El elemento enigmático</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alejandro Fadel</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Elio Contreras, Yamil Zeid, Federico Crowe</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Tres “astronautes” deambulen per unes muntanyes nevades, silencioses i imponents. A l’última pel·lícula d’Alejandro Fadel, el paisatge es converteix en matèria per a l’experimentació: de les textures, dels colors i dels tempos de la imatge.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>sense diàleg</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33784</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Fried Barry</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>friedbarry.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Fried Barry</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Ryan Kruger</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Gary Green, Brett Williams, Joey Cramer, Sean Michael, Steve Wall, Hakeem Kae-Kazim, Tamer Burjaq, Jonathan Pienaar, Colin Moss, Brendan Murray, Deon Lotz, Tuks Tad Lungu, Ryan Kruger, Marty Kintu, Graham Clarke</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El Barry està atrapat en la seva addicció a les drogues. Després d’un nou globus, el segresten uns extraterrestres. Un alienígena assumeix aleshores el control i el porta a fer un tomb per Ciutat del Cap. El que ve a continuació és una allau de drogues, sexe i violència que es desencadena quan el turista marcià entra en contacte amb l’estrany món de la humanitat.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i afrikaans</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33785</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Honeydew</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>honeydew.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Honeydew</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Devereux Milburn</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Sawyer Spielberg, Malin Barr, Barbara Kingsley, Stephen D'Ambrose, Jamie Bradley, Joshua Patrick Dudley</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El viatge per carretera del Sam i la Riley no està anant tan bé com s’esperaven, sobretot quan el cotxe els deixa tirats. Afortunadament, la parella aconsegueix arribar a la casa de l’anciana Karen, que s’ofereix a allotjar-los i fer-los un sopar ben reconfortant.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33835</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Host</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>host.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Host</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Rob Savage</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Haley Bishop, Radina Drandova, Edward Linard, Jemma Moore, Caroline Ward, Emma Louise Webb, Alan Emrys, Patrick Ward, Jinny Lofthouse, Seylan Baxter, Jack Brydon, James Swanton</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En ple confinament, un grup d’amigues queden per realitzar una sessió d’espiritisme a través de Zoom. L’ambient s’enrareix quan algú (o alguna cosa) més s’uneix a la trucada...</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33786</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Ich-chi</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Ich-chi</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Kostas Marsaan</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Borislav Stepanov, Marina Vasilyeva, Ilya Yakovlev</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Fa segles, va succeir una gran desgràcia a les terres de Iacútia. La gent va abandonar el lloc a tot córrer, i no s’hi va instal·lar ningú durant segles. Amb el pas del temps, la por es va oblidar, i alguns agricultors van tornar a la zona... just el que els fantasmes esperaven.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33787</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Impetigore</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>impetigore.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Perempuan Tanah Jahanam (Impetigore)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Joko Anwar</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Tara Basro, Ario Bayu, Marissa Anita, Christine Hakim, Asmara Abigail, Kiki Narendra, Zidni Hakim, Faradina Mufti, Abdurrahman Arif, Mian Tiara, T. Rifnu Wikana, Aghniny Haque, Muhammad Abe Baasyin</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Confinada a la cabina del peatge on treballa, la Maya observa com un cotxe s’atura i en baixa un home que es dirigeix cap a ella amb un matxet a la mà. L’única que la pot ajudar és la seva amiga Dini, però és lluny.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>indonesi</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33788</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Initiation</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>initiation.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Initiation</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>John Berardo</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jon Huertas, Isabella Gomez, Lindsay LaVanchy, Froy Gutierrez, Gattlin Griffith, Patrick R. Walker, Bart Johnson, Shireen Lai, Yancy Butler, Lochlyn Munro</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una onada d’assassinats desencadena el pànic a la universitat de Whiton. Tots els crims tenen com a nexe les xarxes socials, i tres amigues decideixen investigar-los, destapant els secrets més foscos de l’acadèmia.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33789</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Jumbo</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>jumbo.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Jumbo</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Zoé Wittock</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Noémie Merlant, Emmanuelle Bercot, Bastien Bouillon, Sam Louwyck, Tracy Dossou, Jonathan Bartholmé, Eduard Nemcsenko, Noah Daccrissio</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Jeanne treballa en un parc d’atraccions i viu amb la seva mare, que està entestada a trobar-li xicot. Quan la Jeanne finalment s’enamora, no és el que la mama s’esperava: la jove s’ha quedat penjada d’una de les màquines del parc, seduïda pels seus colors lluents i per la seva capacitat de propulsió.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33790</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Kandisha</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Kandisha</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alexandre Bustillo i Julien Maury</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Nassim Si Ahmed, Sandor Funtek, Mériem Sarolie, Walid Afkir, Bakary Diombera, Mathilde Lamusse, Dylan Krief, Félix Glaux-Delporto, Samarcande Saadi, Suzy Bemba</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Tres amigues de la infantesa invoquen l’esperit d’Aïsha Kandisha, la criatura venjadora d’una llegenda marroquina. El joc es torna malson quan les persones del seu entorn més proper comencen a aparèixer mortes. Llavors, les tres amigues hauran de fer tot el que podran per contenir aquesta criatura malèfica.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i àrab</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33791</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Kubrick by Kubrick</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>kubrickbykubrick.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Kubrick by Kubrick</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Gregory Monro</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Stanley Kubrick</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Aquest documental projecta llum sobre el geni Stanley Kubrick, mitjançant les converses que el crític Michel Ciment va gravar amb el director al llarg de tres dècades i que, finalment, fan possible acostar-se a Kubrick a través de les seves pròpies paraules.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès, francès i italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33792</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>La nuée</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>La nuée</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Just Philippot</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Suliane Brahim, Nathalie Boyer, Marie Narbonne, Victor Bonnel, Sofian Khammes, Raphael Romand</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Par tal de salvar la seva granja de la fallida, una mare soltera cria saltamartins comestibles. Desenvolupa un estrany lligam obsessiu amb ells que la durà a enfrontar-se als pagesos de la regió i als seus propis fills, que ja no la reconeixen.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33838</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>La vampira de Barcelona</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>lavampiradebarcelona.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>La vampira de Barcelona (The Barcelona Vampiress)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Lluís Danés</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Roger Casamajor, Nora Navas, Bruna Cusí, Francesc Orella, Sergi López, Mario Gas, Nuria Prims, Pablo Derqui, Anna Alarcón, Alejandra Howard, Albert Pla</INTERPRETS>
        <SINOPSI>A la Barcelona de principis del segle XX, el periodista Sebastià Comas se submergeix en el laberint urbà de carrers i bordells del barri del Raval per esbrinar la veritat sobre la desaparició de diversos nens. Uns crims atribuïts a Enriqueta Martí, La Vampira de Barcelona. Aviat descobrirà una xarxa de l’alta societat disposada a ocultar els seus vicis a qualsevol preu.</SINOPSI>
        <VERSIO>VO</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>uwXovM8jgcU</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>09/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33793</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Last Words</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>lastwords.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Last Words</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jonathan Nossiter</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Nick Nolte, Kalipha Touray, Charlotte Rampling, Stellan Skarsgard, Alba Rohrwacher</INTERPRETS>
        <SINOPSI>2085. La Terra s’ha convertit en un gran desert. El jove Kal es dirigeix a Atenes carregant diverses bobines de cel·luloide, que projecta en companyia de l’ancià Shakespeare. Llavors, sorgeix en ells un desig: construir una càmera per filmar els instants finals d’una humanitat devastada.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33794</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Le dernier voyage de Paul W.R.</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Le dernier voyage de Paul W.R. (The Last Journey of Paul W.R.)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Romain Quirot</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Hugo Becker, Jean Reno, Paul Hamy, Lya Oussadit-Lessert, Philippe Katerine, Bruno Lochet, Emilie Gavois-Kahn, Jean-Luc Couchard, Darius Garrivier</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En un futur proper, les temperatures han assolit noves cotes insuportables. Quasi tota la fauna s’ha extingit, centenars de milions de persones han esdevingut refugiats climàtics i les reserves de petroli, carbó i gas s’han esgotat. A mesura que la misteriosa Lluna Roja s’acosta perillosament a la Terra, només un home pot salvar el món: el seu nom és Paul W.R., però com que va desaparèixer, tothom l’està buscant.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33795</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>L'état sauvage</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>letatsauvage.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L'état sauvage (Savage State)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>David Perrault</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Kevin Janssens, Déborah François, Alice Isaaz, Kate Moran, Pierre-Yves Cardinal, Grégoire Colin, Vincent Grass, Bruno Todeschini, Constance Dolle, Lee Delong, Mike Gregory Dagenais, Maryne Bertieaux, Marc de Panda</INTERPRETS>
        <SINOPSI>1863, dos anys després de l’esclat de la Guerra Civil americana, una parella francesa i les seves tres filles decideixen fugir de Mississipí de la mà del mercenari Victor Ludd. Una de les noies començarà a sentir afecte per Ludd, perseguit per la seva antiga amant.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33796</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Lucky</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>lucky2020.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Lucky</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Natasha Kermani</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Brea Grant, Kristina Klebe, Chase Williamson, Dhruv Uday Singh, Kausar Mohammed, Leith M. Burke</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una escriptora està intentant per tots els mitjans que algú la cregui quan diu que una figura emmascarada l’està assetjant. Com que ningú li fa cas, no li quedarà cap més remei que ocupar-se ella mateixa de l’assumpte.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33797</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>L'ultimo uomo che dipinse il cinema</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>lultimouomochedipinseilcinema.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>L'ultimo uomo che dipinse il cinema (The Last Movie Painter)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Walter Bencini</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Renato Casaro, Dario Argento, Aurelio de Laurentiis, Federico Mauro, Enrico Vanzina, Carlo Verdone</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Renato Casaro és un dels il·lustradors més importants de la història del cartellisme cinematogràfic. En aquest documental, el dibuixant ens obre el seu estudi per mostrar-nos la seva col·lecció personal i compartir els records d’un art gairebé oblidat.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33798</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Malnazidos</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>malnazidos.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Malnazidos</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Javier Ruiz Caldera i Alberto de Toro</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Miki Esparbé, Aura Garrido, Luis Callejo, Álvaro Cervantes, Jesús Carroza, María Botto, Sergio Torrico, Francisco Reyes II, Frank Feys, Asia Ortega, Manel Llunell, Ken Appledorn, Dafnis Balduz, Christian Stamm, Manuel Morón, Julius Cotter</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Mesos de combats sagnants han deixat milers de morts a les trinxeres. Jan Lozano, capità de la cinquena brigada, cau presoner. Però un perill més gran obligarà els bàndols rivals a unir-se contra un nou i desconegut adversari: hauran de deixar de banda l’odi mutu i així evitar convertir-se en zombis.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>22/01/2021</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33799</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Mandibules</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>mandibules.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Mandibules (Mandibles)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Quentin Dupieux</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Grégoire Ludig, David Marsais, Adèle Exarchopoulos, India Hair, Roméo Elvis, Dave Chapman, Anaïs Demoustier, Coralie Russier, Bruno Lochet, Raphaël Quenard</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Quan dos amics ingenus, el Jean-Gab i el Manu, troben una mosca gegant atrapada al maleter d’un automòbil, decideixen entrenar-la amb l’esperança de guanyar molts diners.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33800</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>May the Devil Take You</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>maythedeviltakeyou.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Sebelum Iblis Menjemput (May the Devil Take You)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Timo Tjahjanto</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Chelsea Islan, Pevita Pearce, Ray Sahetapy, Karina Suwandhi, Samo Rafael, Hadijah Shahab, Ruth Marini, Kinaryosih, Clara Bernadeth, Nicole Rossi</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Dos anys després de fugir del dimoni, l’Alfie i la Nara miren de refer les seves vides. Però la primera continua turmentada per la culpa i pateix visions estranyes. En realitat, el turment està molt lluny d’haver-se acabat, ja que una entitat àvida d’ànimes sotja tots els seus passos.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>indonesi</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33801</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Méandre</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>meandre.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Méandre (Meander)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Mathieu Turi</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Bérénice Marlohe, Peter Franzén, Gaia Weiss</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Després de pujar al cotxe d’un desconegut, la Lisa es desperta a l’interior d’una estreta canonada. Es troba al braç un braçalet amb un compte enrere... La jove no sap per què és allà, però aviat comprendrà que haurà d’arribar als seus límits de resistència física i psicològica per sobreviure a aquesta trampa claustrofòbica.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33802</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Minor Premise</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>minorpremise.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Minor Premise</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Eric Schultz</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Sathya Sridharan, Paton Ashbrook, Dana Ashbrook</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En un intent de superar el llegat del seu pare, un científic realitza un arriscat experiment que acaba dividint la seva consciència en deu fragments, cadascun amb el seu propi cicle temporal. Cuidant minuciosament la veracitat científica, “Minor Premise” és un thriller psicològic que s’interroga sobre la construcció del Jo.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33803</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Mosquito State</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Mosquito State</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Filip Jan Rymsza</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Beau Knapp, Charlotte Vega, Jack Kesy, Olivier Martínez, Audrey Wasilewski, Daisy Bishop, Dominika Kachlik, Maximilian Kubiak, Seetharaman Krishna, Hai Hung Dinh, Wojciech Bocianowski</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Agost de 2007. Aïllat al seu àtic auster damunt de Central Park, Richard Bocca, un obsessiu analista de Wall Street, comença a detectar uns patrons preocupants. El seu programa informàtic comença a comportar-se de manera erràtica, igual que ho fa l’eixam de mosquits que ha infestat el seu apartament, i que serà testimoni del seu ensorrament psicològic.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33804</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>My Heart Can't Beat Unless You Tell It To</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>My Heart Can't Beat Unless You Tell It To</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jonathan Cuartas</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Patrick Fugit, Ingrid Sophie Schram, Owen Campbell, Moises L. Tovar, Judah Bateman, Katie Preston, Anthony Pedone, Jon Rhoads, Ivanna Picon, Nancy Fong, Micah White, Colby Frazier, June Frazier, Sarah Longoria</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Dwight i la Jessie estan en desacord sobre la cura del seu fràgil i malalt germà petit Thomas, que només viu de la sang humana. Al Dwight li costa comprendre que per tal que el seu germà visqui hagin d’anar deixant un reguitzell de cadàvers, però quan comenci a distanciar-se de la seva família, la implacable Jessie farà el que calgui per mantenir-lo a casa.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33805</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Peninsula</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>peninsula.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Train to Busan 2 (Peninsula)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Yeon Sang-ho</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Gang Dong-won, Lee Jung-hyun, Lee Re, Kwon Hae-hyo, Kim Min-jae, Gyo-Hwan Koo, Kim Do-yoon, Lee Ye-won</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Quatre anys després dels esdeveniments narrats a “Train to Busan”, el virus que va desencadenar el caos zombi s’ha propagat per la península de Corea. En un desert postapocalíptic, un grup de supervivents vaga de nit fugint dels morts vivents.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>coreà i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>06/11/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33806</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Petit vampire</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>petitvampire.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Petit vampire (Little Vampire)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Joann Sfar</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Petit Vampire porta tres segles tenint deu anys. Viu en una casa molt animada i plena de monstres, però es mor d’avorriment. El seu somni? Anar a escola i conèixer a altres nens, cosa que els seus pares li han prohibit terminantment.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33807</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Possessor</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>possessor.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Possessor</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Brandon Cronenberg</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Andrea Riseborough, Christopher Abbott, Sean Bean, Jennifer Jason Leigh, Tuppence Middleton, Kaniehtiio Horn, Hanneke Talbot, Rossif Sutherland, Christopher Jacot, Raoul Bhaneja, Gage Graham-Arbuthnot, Deragh Campbell</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Tasya Vos treballa en una organització secreta, que utilitza tecnologia d’implants cerebrals per ocupar els cossos d’altres persones amb la finalitat de dur-les a cometre assassinats. Aviat, la Tasya no només experimenta les seqüeles d’aquesta cruel tasca, sinó que troba un hoste més complex que de costum.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33808</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Post Mortem</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Post Mortem</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Péter Bergendy</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Viktor Klem, Fruzsina Hais, Schell Judit, Andrea Ladányi, Zsolt Anger, Gábor Reviczky, Gabriella Hámori, András Balogh, Diána Kiss, Mari Nagy, Ildikó Tóth</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Durant el fred hivern de 1918, en Tomás, un jove que es dedica a la fotografia post mortem, acaba en un poblet hongarès. Els estranys sorolls nocturns, l’hostilitat, les morts misterioses i les figures lúgubres que apareixen a les seves fotografies l’impulsen a tocar el dos com abans millor. Però el Tomás torna a l’aldea per investigar les intencions dels fantasmes i trobar una manera de deslliurar-se’n.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>hongarès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33809</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Relic</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>relic.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Relic</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Natalie Erika James</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Emily Mortimer, Bella Heathcote, Robyn Nevin, Steve Rodgers, Chris Bunton, Jeremy Stanford, Catherine Glavicic, Christina O'Neill, John Browning, Robin Northover</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Quan l’Edna desapareix, la seva filla Kay i la seva neta Sam viatgen a la remota llar familiar per trobar-la. Després del retorn de l’Edna, i a mesura que el seu comportament resulta cada cop més canviant, comencen a sentir que una presència estranya a la casa està prenent el control.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>30/10/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33810</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Rent-A-Pal</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>rentapal.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Rent-A-Pal</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jon Stevenson</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Wil Wheaton, Brian Landis Folkins, Amy Rutledge, Kathleen Brady, Adrian Egolf, Josh Staab, Luke Sorge, Olivia Hendrick, Karin Carr, Sara Woodyard, Brandon Fryman</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El David passa els dies cuidant la seva mare anciana, però es resisteix a acceptar el solitari destí que la vida sembla haver-li reservat, i per això s’inscriu a un servei de cites a través de vídeo. Un dia, li cau a les mans una cinta amb l’etiqueta “Rent-A-Pal”; en ella, el carismàtic Andy ofereix la calidesa i la companyia que el David tant necessita. Però la seva amistat té un preu...</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33811</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Saint Maud</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>saintmaud.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Saint Maud</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Rose Glass</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jennifer Ehle, Morfydd Clark, Turlough Convery, Lily Knight, Lily Frazer, Faith Edwards, Rosie Sansom, Marcus Hutton, Noa Bodner, Jel Djelal, Jonathan Milshaw, Linda E Greenwood</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Quan l’apocada i abnegada Maud arriba a casa de l’Amanda, una ballarina prostrada a casa seva per una malaltia, la seva comesa és atendre la pacient. Però la Maud s’excedeix en les seves funcions, convençuda que més enllà de cuidar el malparat cos de l’Amanda, ha de salvar la seva ànima.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i gal·lès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33812</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Saint-Narcisse</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>saintnarcisse.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Saint-Narcisse</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Bruce La Bruce</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Félix-Antoine Duval, Tania Kontoyanni, Alexandra Petrachuk, Andreas Apergis, Michael Czyz, Jillian Harris, Jonathan Emond, Michel Eid, Cameron Geller, Sébastien Bolduc, Thomas Niles</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El fetitxe del Dominic és... ell mateix. Res no l’excita més que el seu reflex. Per això, descobrir que té un germà bessó, criat en un monestir remot per un sacerdot depravat, li causa un gran torbament. El destí torna a ajuntar els dos joves, i la seva relació fraternal es recargola entre el sexe, la venjança i la redempció.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33813</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Save Yourselves!</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>saveyourselves.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Save Yourselves!</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alex Huston Fischer i Eleanor Wilson</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Sunita Mani, John Reynolds, Amy Sedaris, John Early, Jo Firestone, Ben Sinclair, Johanna Day, Gary Richardson</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El Jack i la Su són una parella novaiorquesa que, davant de la por que l’addicció a la tecnologia acabi amb el seu amor, decideixen passar unes vacances en una cabana al bosc, lluny de la civilització, de torres de repetició i de notificacions de WhatsApp. Ara bé, el Jack i la Su desitjaran haver tingut cobertura, almenys per assabentar-se que uns alienígenes han envaït la Terra.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33814</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Seven Days War</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>sevendayswar.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Bokura no Nanokakan Sensō (Seven Days War) (7 Days War)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Yuta Murano</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>A causa de la feina del seu pare, l’Aya ha d’abandonar Hokkaido per mudar-se a Tòquio, deixant enrere tots els seus amics. Però el Mamoru la convenç de desobeir i fugir del jou patern. El que ningú no s’esperava és que aquesta guspira de protesta adolescent fos la llavor d’una autèntica rebel·lió de la joventut contra la dominància del món adult.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>japonès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33836</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Spookies</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1986</ANY>
        <CARTELL>spookies.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Spookies</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Genie Joseph, Thomas Doran i Brendan Faulkner</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Felix Ward, Maria Pechukas, Dan Scott, Alec Nemser, A.J. Lowenthal, Pat Wesley Bryan, Peter Dain, Nick Gionta, Lisa Friede, Joan Ellen Delaney</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un grup de viatgers extraviats decideixen passar la nit en una mansió abandonada. Per tal d’amenitzar la vetllada, rescaten una vella ouija, cosa que desencadenarà tot un seguit d’aparicions esgarrifoses.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33815</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Sputnik</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sputnik.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Sputnik</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Egor Abramenko</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Oksana Akinshina, Fedor Bondarchuk, Pyotr Fyodorov, Anna Nazarova, Anton Vasilev, Vasiliy Zotov</INTERPRETS>
        <SINOPSI>A l’apogeu de la Guerra Freda, una nau espacial soviètica s’estavella després que una missió surti malament. Quan un prestigiós psicòleg rus avalua l’estat mental del comandant, l’únic supervivent del desastre, comprova que alguna cosa pot haver tornat a la Terra amb ell. Amagada dins el cos, hi ha una criatura perillosa.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33816</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Superdeep</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>superdeep.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Kolskaya sverhglubokaya (The Superdeep)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Arseny Syuhin</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Milena Radulovic, Vadim Demchog, Maksim Radugin, Nikita Dyuvbanov, Vladimir Kolida, Ilya Ilinykh, Artyom Tsukanov, Andrey Trushin, Dmitriy Ermoshin, Alexei Sdobnov</INTERPRETS>
        <SINOPSI>1984, al Cercle Àrtic. Ubicat a 12.000 metres sota terra, el Kola Superdeep és el laboratori secret més gran de la Unió Soviètica. Uns mesos després de la seva inauguració, diversos científics hi registren veus i crits d’origen desconegut. El laboratori és clausurat, i s’hi envia un equip d’investigació liderat per l’Anna per esbrinar què s’amaga exactament al pou més profund del planeta.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33817</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Teddy</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Teddy</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Ludovic Boukherma i Zoran Boukherma</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Anthony Bajon, Ludovic Torrent, Christine Gautier, Noémie Lvovsky</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Als Pirineus francesos, el Teddy sobreviu treballant en un saló de massatges. Un dia, a principis d’estiu, el jove és atacat i esgarrapat per una bèstia; probablement, el llop que persegueixen tots els grangers de la contrada. Al cap d’unes setmanes, comença a sentir certa pulsió animal...</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33818</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Banishing</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thebanishing.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Banishing</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Christopher Smith</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jessica Brown Findlay, Sean Harris, John Lynch, Anya McKenna-Bruce, Jason Thorpe, Cokey Falkow, Amy Trigg, Seamus O'Neill, Adam Hugill, Nigel Travis, Jean St. Clair, John Heffernan, James Swanton, Danny Shayler, Sara Apostolaki</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Basada en la història de la casa més embruixada d’Anglaterra, The Banishing es trasllada als anys trenta, quan un jove reverend, la seva esposa i la seva filla es muden a una mansió que guarda un secret horrible. Quan un esperit venjatiu comença a perseguir la nena, els pares es veuen obligats a enfrontar-se a les seves creences: o recorren a la màgia negra o s’arrisquen a perdre la filla.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33819</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Book of Vision</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thebookofvision.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Book of Vision</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Carlo Hintermann</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Charles Dance, Lotte Verbeek, Sverrir Gudnason, Vera Filatova, Isolda Dychauk, Filippo Nigro, Giselda Volodi, Marco Quaglia, Douglas Dean, Rocco Gottlieb, Justin Korovkin</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’Eva, una doctora i estudiant de medicina, descobreix un manuscrit del segle XVIII, que recull les emocions, temors i somnis d’una multitud de pacients. Capbussant-se en aquelles pàgines, la jove s’embarcarà en un viatge íntim i sensorial a través del temps.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33820</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Dark and the Wicked</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thedarkandthewicked.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Dark and the Wicked</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Bryan Bertino</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Marin Ireland, Michael Abbott Jr., Xander Berkeley, Lynn Andrews, Julie Oliver-Touchstone, Tom Nowicki, Ella Ballentine, Mel Cowan, Mindy Raymond, Chris Doubek, Michael Zagst</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En una granja aïllada, un home està exhalant els seus últims sospirs. Els seus fills arriben al lloc disposats a acomiadar-se’n, però aviat s’adonen que la inquietant actitud de la mare va més enllà de la tristesa. El que en un principi havia de ser un ritual a l’entorn de la pèrdua i el record, es converteix en una cosa terrorífica.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33821</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Education of Fredrick Fitzell</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Education of Fredrick Fitzell</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Christopher MacBride</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Dylan O'Brien, Maika Monroe, Keir Gilchrist, Hannah Gross, Emory Cohen, Amanda Brugel, Ian Matthews, Liisa Repo-Martell, Sima Fisher, Aaron Poole, Josh Cruddas, Maika Harper</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Amb una feina corporativa, parella estable i una mare malalta, la trobada casual del Fred amb un home de la seva joventut fa aflorar records aterridors. Mica en mica, va desxifrant un misteri ocult durant anys sobre una nena desapareguda, una droga anomenada Mercury i una criatura aterridora, que l’ha acompanyat a cada pas del camí.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33783</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Elephant Man</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1980</ANY>
        <CARTELL>theelephantman.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Elephant Man</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>David Lynch</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Anthony Hopkins, John Hurt, Anne Bancroft, John Gielgud, Wendy Hiller, Freddie Jones, Dexter Fletcher</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Al Londres victorià, un jove cirurgià rescata un home terriblement desfigurat per la neurofibromatosi congènita del “freakshow” en què malviu obligat a exhibir-se.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33822</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Night</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thenight.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>An Shab (The Night)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Kourosh Ahari</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Shahab Hosseini, George Maguire, Elester Latham, Michael Graham, Gia Mora, Steph Martinez, Armin Mehr, Ali Kousheshi, Amir Ali Hosseini, Golbarg Khavari, Hana Rahimzadeh, Leah Oganyan</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una parella iraniana i la seva filla d’un any queden atrapats en un hotel rònec on s’esdevenen fenòmens estranys. Al llarg d’una nit que sembla no tenir fi, hauran d’enfrontar-se als secrets que s’interposen entre ells.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>persa i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33823</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Old Man: The Movie</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>theoldmanthemovie.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Vanamehe film (The Old Man: The Movie)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Oskar Lehemaa i Mikk Mägi</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>És estiu, el Vell rep els nets a la seva granja. La seva intenció és mostrar-los la bellesa de la vida al camp, però als xavals l’experiència els sembla un infern, així que, en nom de la llibertat, acaben deixant anar la preada vaca del Vell.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>estonià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33824</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Old Ways</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Old Ways</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Christopher Alender</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Brigitte Kali Canales, Sal López, Julia Vera, Andrea Cortés</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Cristina, una periodista d’arrels mexicanes, viatja a la llar dels seus ancestres a Veracruz per investigar una història de bruixeria i curanderos. Allà, és segrestada per un grup de locals, que afirmen que està posseïda pel dimoni i cal exorcitzar-la. Mentre intenta fugir d’aquesta situació de malson, la dona comença a creure que potser els seus captors tenen raó...</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès, castellà i nàhuatl</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33825</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Pale Door</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thepaledoor.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Pale Door</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Aaron B. Koontz</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Stan Shaw, Melora Walters, Natasha Bassett, Zachary Knighton, James Landry Hébert, Devin Druid, Bill Sage, Noah Segan, Pat Healy, Tina Parker, Alexandra Harris</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Després de l’atracament d’un tren, la banda dels Dalton cerca refugi en el que sembla un poble abandonat, a excepció d’un bordell d’allò més temptador. Però la nit de luxúria que esperaven els criminals es torna un malson delirant, on la línia entre il·lusió i realitat es difumina, igual que les fronteres entre el western i el terror més salvatge.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33826</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Reckoning</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thereckoning.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Reckoning</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Neil Marshall</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Sean Pertwee, Joe Anderson, Ian Whyte, Steven Waddington, Cal Macaninch, Mark Ryan, Charlotte Kirk, Emma Holzer, Rick Warden, Leon Ockenden, Emma Campbell-Jones</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Anglaterra, 1665. Grace Haverstock no només ha de bregar amb la mort del seu marit, sinó amb una societat arrasada per la por. Quan la Grace rebutja les proposicions indecents d’un terratinent, paga la insolència amb una acusació de bruixeria.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33827</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Show</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>theshow.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Show</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Mitch Jenkins</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Tom Burke, Roger Ashton-Griffiths, Siobhan Hewlett, Alan Moore, Eric Lampaert, Daniel Tuite, Robert Goodman, Ethan Rouse, Gayle Richardson</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Fletcher Dennis, home de molts talents, passaports i identitats, arriba a Northampton amb la missió de localitzar un objecte robat. El que hi troba és un món crepuscular poblat de vampirs i venjadors emmascarats; i un forat negre que s’amaga just sota la superfície d’aquesta ciutat aparentment tranquil·la.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33828</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Silencing</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thesilencing.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Silencing</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Robin Pront</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Nikolaj Coster-Waldau, Annabelle Wallis, Zahn McClarnon, Hero Fiennes-Tiffin, Melanie Scrofano, Josh Cruddas, Danielle Ryan, Brielle Robillard, Kayla Dumont, Sharon Canovas</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Després del segrest de la seva filla, un caçador decideix reformar-se i aïllar-se del món en una reserva natural. Anys més tard, abandona el retir per ajudar la xèrifa local a capturar un perillós assassí que podria haver estat implicat en la desaparició de la nena.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33829</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Stylist</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thestylist.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Stylist</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Jill Gevargizian</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Brea Grant, Najarra Townsend, Laura Kirk, Jennifer Seward, Sarah McGuire, Millie Milan, Edward Patterson, Davis DeRock, Bety Le, Kyle Ament, Angela Dupuie, Kimberly Igla</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Per la cadira de perruquera de la Claire passen moltes persones i, de vegades, les seves tisores tallen alguna cosa més que cabells, permetent-li endur-se a la seva solitària llar un souvenir únic amb què ampliar la seva peculiar col·lecció. Però el dia en què l’Olivia, clienta habitual, li demana un pentinat especial per al seu casament, el seu estil de vida secret amenaça de sortir a la llum.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33830</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>The Toll</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>thetoll.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Toll</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Michael Nader</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jordan Hayes, Max Topplin, James McGowan, Rosemary Dunsmore</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Cami puja a un cotxe amb l’introvertit i decididament inquietant Spencer. Quan comença a pensar que no ha estat bona idea, el vehicle xoca contra una cosa, però no hi ha cap cos a la vista: només la foscor de la nit, el bosc i una carretera que sembla no tenir fi, on els desviaments porten a la trobada d’allò sinistre.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33831</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Tin Can</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>tincan.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Tin Can</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Seth A. Smith</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Anna Hopkins, Simon Paul Mutuyimana, Michael Ironside, Amy Trefry, Tim Dunn, Chik White, Kristin Langille, Woodrow Graves, Sam Vigneault, Sara Campbell, George Green</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Mentre el planeta sucumbeix a una plaga mortal, una parasitòloga queda tancada en una càmera de suspensió vital. En despertar-se, coneix els hereus de la Terra i, per sobreviure, haurà d’anihilar els últims vestigis de la seva pròpia espècie.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33832</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Valley of the Gods</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>valleyofthegods.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Dolina Bogów (Valley of the Gods)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Lech Majewski</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Josh Hartnett, John Malkovich, John Rhys-Davies, Bérénice Marlohe, Keir Dullea, Steven Skyler, Joseph Runningfox, Jaime Ray Newman, Marek Probosz</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Tres històries s’entrellacen: la llegenda navajo sobre déus tancats dins d’unes roques; la història de Tauros, l’home més ric del món, que viu amagat; i la del narrador, que es disposa a escriure la biografia de Tauros.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33833</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Vicious Fun</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sitges2020_cicle.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Vicious Fun</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Cody Calahan</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Evan Marsh, Amber Goldfarb, Ari Millen, Julian Richings, Robert Maillet, Sean Baek, David Koechner, Alex Steele, Kristopher Bowman, Mark Gibson, John Fray, Joe Bostick, Kameron Louangxay</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El Joel, un mordaç crític de cinema especialitzat en terror, ensopega amb un grup de teràpia per a assassins en sèrie. Davant d’aquest escenari, el nostre protagonista farà tot el que podrà per integrar-se entre els matancers, a risc de convertir-se en la seva propera víctima.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33837</IDFILM>
        <PRIORITAT>55</PRIORITAT>
        <TITOL>Viy</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1967</ANY>
        <CARTELL>viy.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Viy</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Georgi Kropachyov i Konstantin Yershov</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Leonid Kuravlyov, Natalya Varley, Aleksei Glazyrin, Nikolai Kutuzov, Vadim Zakharchenko, Pyotr Vesklyarov, Vladimir Salnikov, Dmitri Kapka, Stepan Shkurat</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un jove sacerdot ha de passar tres nits vetllant el cadàver d’una bruixa. Durant aquest temps, tota mena d’horrors posaran a prova la seva fe i el seu seny.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33842</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>Alamarilove</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>alamarilove.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Alamarilove</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Carmelo Raneri</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Amaury Mengana Abreu, Ihosvani Hernández, Joel Martínez</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Alamar és un "barri" suburbà situat a l'est de l'Havana (CUBA); al barri, alguns artistes expliquen la realitat en què viuen.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>castellà</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33841</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>Des de Durban cap al futur</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>fromdurbantotomorrow.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>From Durban To Tomorrow</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Dylan Mohan Gray</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En la conferència internacional sobre la sida, cinc activistes ens parlen de les seves esperances i visions sobre el futur en la lluita universal de la salut.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>castellà, anglès, francès i hindi</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33840</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>Des-extinción</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>desextincion.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Des-extinción</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alfonso Par</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Poder tornar a la vida espècies que s’han extingit? Per a què? La monologuista i actriu còmica Patricia Sornosa ens convida a unir-nos a ella en un viatge fascinant de la mà del mundialment famós arqueòleg i co-director d’Atapuerca, Eudald Carbonell, a la recerca de respostes. Aquesta “road-movie” científica ens durà a caminar entre dinosaures, a enfrontar-nos amb animals ressuscitats de la prehistòria i a trobar-nos cara a cara amb un neandertal, per a descobrir-lo.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>castellà, anglès i rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33843</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>El salmó roig</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>sockeyesalmonredfish.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Sockeye Salmon. Red fish</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Vladislav Grishin i Dmitriy Shpilenok</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Sockeye, una espècie de salmó salvatge, neix a les aigües de Kamchatkan i passa tota la vida a l'Oceà Pacífic. Només una vegada torna a les aigües dolces: per donar descendència, iniciar el cercle de la vida i morir. És un recurs inesgotable que alimenta milers de milions de persones al planeta.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>rus</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33845</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>Enfrontant la mort amb unes alicates</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>facingdeathwithwirecutter.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Facing death with wirecutter</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Sarwar Abdullah</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un equip d’enginyeria militar de les forces Kurdistán Peshmerga treballa amb alguns equips molt senzills, com unes alicates, per eliminar les bombes i les mines que van plantar en el seu camí l’ISIS.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>kurd</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33846</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>La Justa Trama</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>lajustatrama.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>La Justa Trama</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Miquel Carrillo</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Justa Trama és la cadena de producció més gran del segment de la confecció tèxtil de l’economia solidària a Brasil, amb centenars de treballadors i treballadores, que està creant un sistema financer nou molt diferent al sistema tradicional.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>català, castellà i portuguès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>dwZmhJrJDt4</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33844</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>L'any del mico</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>yearofthemonkey.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Godina majmuna (Year of the Monkey)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Vladimir Blazevski</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Igor Angelov, Marija Kohn, Bereda Reshit, Aleksandar Kamnaroski, Faik Mefailoski, Çun Lajçi, Elena Trajkovska, Mitko Apostolovski, Tanja Kocovska, Aleksandar Stepanuleski</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Sàtira política sobre la peculiar amistat entre Coco, un mico solitari, i Tsobe, un empobrit guardià de zoo enmig d'un Skopje devastat. El mico s'escapa de la seva captivitat per ser lliure. El guardià serà readmès en el seu treball si ho captura. El mico arriba a ser un símbol de la resistència en un país devastat econòmicament on impera l'entropia.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>macedoni, serbi, albanès, búlgar i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32010</IDFILM>
        <PRIORITAT>45</PRIORITAT>
        <TITOL>Les costures de la pell</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2013</ANY>
        <CARTELL>lescosturesdelapell.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Les costures de la pell</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Enric Escofet, Cèlia Vila i Marc Soler</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Les grans multinacionals del tèxtil mundial han trobat al sud-est indi un paradís on situar bona part de la seva producció.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>hindi</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33848</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Inseparables</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1988</ANY>
        <CARTELL>deadringers.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Dead Ringers</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>David Cronenberg</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jeremy Irons, Geneviève Bujold, Heidi von Palleske, Barbara Gordon, Shirley Douglas, Stephen Lack, Jonathan Haley, Nicholas Haley, Lynne Cormack, Nick Nichols, Damir Andrei</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Inspirat en un fet real, el film narra la història de dos germans bessons que comparteixen la feina —tots dos són ginecòlegs— i la casa. De caràcters ben diferents, la seva connexió els fa compartir els mateixos sentiments i, fins i tot, intercanviar els papers.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>19/04/1989</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33762</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>La cruïlla de Miller</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1990</ANY>
        <CARTELL>millerscrossing.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Miller's Crossing</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Joel Coen</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Gabriel Byrne, Marcia Gay Harden, Albert Finney, Jon Polito, J.E. Freeman, John Turturro, Steve Buscemi, Mike Starr, Richard Woods, Al Mancini, Sam Raimi, Frances McDormand</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Pel·lícula de gàngsters magníficament artificiosa. Hi ha una col·lecció de personatges alhora pintorescos i sinistres, còmics i terrorífics. Hi ha, en resum, un parentesc pervers entre l'amistat i la traïció, l'ètica i el doble joc, la falsedat i la sinceritat.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès i italià</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>26/10/1990</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>30297</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>La religieuse</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1965</ANY>
        <CARTELL>lareligieuse.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>La religieuse (The Nun)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO> Jacques Rivette</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Anna Karina, Liselotte Pulver, Micheline Presle, Francisco Rabal, Francine Bergé</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En contra de la seva voluntat, una jove entra en un convent. A partir de la novel·la de Diderot, Rivette narra una història del segle XVIII, però que podria succeir en qualsevol temps i en qualsevol lloc. És l'etern enfrontament entre individu i el poder.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>francès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>31372</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Rabbit School. Els guardians de l'ou d'or</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2017</ANY>
        <CARTELL>rabbitschool.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Die Häschenschule: Jagd nach dem goldenen</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Ute von Münchow-Pohl</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Max és un conill lladregot que queda atrapat dins d’una escola. Allà coneix la conilla Emmy i Madame Hermione, amb elles podrà aprendre màgia i trobarà una veritable família.</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>alemany</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>N7t0t797vPY</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>13/04/2018</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33763</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Sankofa</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>1993</ANY>
        <CARTELL>sankofa.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Sankofa</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Haile Gerima</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Kofi Ghanaba, Oyafunmike Ogunlano, Alexandra Duah, Nick Medley, Mutabaruka, Afemo Omilami, Reggie Carter, Mzuri, Jimmy Lee Savage, Hasinatu Camara, Jim Faircloth, Stanley Michelson, John A. Mason, Louise Reid, Roger Doctor</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una model afroamericana egocèntrica viatja a una plantació de les Índies Occidentals a fi de posar per a un reportatge fotogràfic. Durant el viatge viu de primera mà els horrors físics i psíquics que van patir els esclaus i, finalment, el poder redemptor de la comunitat i de la rebel·lió de la qual esdevé la líder.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>--</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>28819</IDFILM>
        <PRIORITAT>33</PRIORITAT>
        <TITOL>Schneider vs. Bax</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2015</ANY>
        <CARTELL>schneidervsbax.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Schneider vs. Bax</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Alex van Warmerdam</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Alex van Warmerdam, Annet Malherbe, Gene Bervoets, Pierre Bokma, Tom Dewispelaere, Henri Garcin, Maria Kraakman</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El dia del seu aniversari, Schneider, un assassí a sou, accepta un encàrrec a contracor. Entre altres coses, perquè l’objectiu no hauria de donar-li gaire guerra: es tracta de Ramon Bax, un escriptor que viu sol.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>holandès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>--</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>15/10/2015</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33041</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Espies disfressats</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>espiesdisfressats.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Spies in Disguise</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Troy Quane i Nick Bruno</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>L’espia Lance Sterling i el científic Walter Beckett són pols del tot oposats. En Lance és tranquil i afable. En Walter, no. Un dia, la història gira de manera inesperada i, per aquest motiu, es veuran obligats a fer-se confiança d’una manera completament nova. I si aquesta parella tan estranya no és capaç de treballar en equip?</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 7 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>joHydaro2ho</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>25/12/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33361</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Onward</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2020</ANY>
        <CARTELL>onward.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Onward</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Dan Scanlon</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Tens una missió! Mapes, gemmes, malediccions... Què faries per passar un dia més amb la família?</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 6 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>MykwSf23bpk</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>06/03/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33262</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Operació Panda</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>operaciopanda.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>The Big Trip</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Natalia Nilova</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Una cigonya lliura, per error, un nadó panda a l’adreça equivocada. Serà llavors que Mic-Mic, l’os i els seus amics s’embarcaran en una gran aventura per ajudar-lo a trobar la seva família i la seva veritable llar!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>tUCHqAJ-obY</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>31/01/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32708</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Playmobil: La pel·lícula</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>playmobillapellicula.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Playmobil: The Movie</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Lino DiSalvo</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>En Charlie desapareix de manera inesperada en el màgic món de Playmobil. La Marla, la seva germana, s’embarcarà en una gran aventura per intentar que torni a casa. Ho aconseguirà?</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>7tIIAqWe-m4</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>30/08/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32521</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Pokémon: Detectiu Pikachu</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>pokemondetectiupikachu.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Pokémon Detective Pikachu</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Rob Letterman</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Justice Smith,  Kathryn Newton,  Ken Watanabe, Bill Nighy,  Chris Geere,  Rita Ora,  Suki Waterhouse</INTERPRETS>
        <SINOPSI>El gran detectiu privat, Harry Goodman, ha desaparegut de manera misteriosa. En Tim, el seu fill, haurà d’esbrinar què és el que ha passat. I sabeu qui l’ajudarà? Un antic company Pokémon d’en Harry: el detectiu Pikachu!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada i VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>RuVX3Y8VZI4</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>10/05/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32852</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Spy Cat</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>spycat.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Marnies Welt (Marnie's World)</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Christoph Lauenstein i Wolfgang Lauenstein</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>La Marnie és una divertida gata domèstica, molt estimada per la seva família, que mai no ha sortit de casa seva. Tot i que és molt curiosa, l’única cosa que coneix del món és el ha vist per televisió. Com que admira les grans aventures que viuen els protagonistes de les pel·lícules, la Marnie vol viure’n una de pròpia. Per això, i amb el suport d’un gos, d’un ruc i d’un gall setciències, serà l’Agent 00-Cat!</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>alemany i anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>FX97dWuLdSM</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>13/12/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>32575</IDFILM>
        <PRIORITAT>5</PRIORITAT>
        <TITOL>Toy Story 4</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2019</ANY>
        <CARTELL>toystory4.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Toy Story 4</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Josh Cooley</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>--</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Compte! Ha arribat una nova joguina a la vida de l’Andy i la Bonnie. Es diu Forky. És nova, lluent...</SINOPSI>
        <VERSIO>Doblada</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>Apta per a tots els públics</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>-_yfphc33YI</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>21/06/2019</ESTRENA>
    </FILM>
    <FILM>
        <IDFILM>33849</IDFILM>
        <PRIORITAT>0</PRIORITAT>
        <TITOL>Skin</TITOL>
        <SITUACIO>--</SITUACIO>
        <ANY>2018</ANY>
        <CARTELL>skin.jpg</CARTELL>
        <ORIGINAL>Skin</ORIGINAL>
        <DIRECCIO>Guy Nattiv</DIRECCIO>
        <INTERPRETS>Jamie Bell, Vera Farmiga, Danielle Macdonald, Mike Colter, Bill Camp, Ari Barkan, Louisa Krause, Justin L. Wilson, Sean Cullen, Samantha Jones, Daniel Henshall, Zoe Margaret Colletti, Kylie Rogers, Colbi Gannett, Mary Stuart Masterson, Russell Posner, Jenna Leigh Green, Jaime Ray Newman</INTERPRETS>
        <SINOPSI>Un home jove i solitari, criat per "caps rapats" i conegut entre els supremacistes blancs, decideix deixar l'odi i la violència amb l'esperança de canviar la seva vida.</SINOPSI>
        <VERSIO>VOSC</VERSIO>
        <IDIOMA_x0020_ORIGINAL>anglès</IDIOMA_x0020_ORIGINAL>
        <QUALIFICACIO>A partir de 16 anys</QUALIFICACIO>
        <TRAILER>--</TRAILER>
        <WEB>--</WEB>
        <ESTRENA>06/03/2020</ESTRENA>
    </FILM>
    
    
</dataroot>